2019深水埗區議會討論

上屆區議會泛民建制議員不分上下，11對12
今屆深水埗區多2席出黎，會唔會攞返個控制權？

深水埗係18區唯一一區唔係建制完全控制既區，而呢區唯一既x-factor 係甄啟榮。

之前係政事台開過，原來時事台比較適合啲

南山，大坑西，大坑東呢區好危險
有石硤尾邨新樓劃入去，隨時俾老鼠芬班人攞返
幸福又係，上次民協條友喺幸福邨嗰邊直頭係輸幾票，不過靠四小龍嗰邊拉返，今次四小龍嗰邊獨立做一區，民建聯一定落重資源

海皮新區
中產地方，民主派有優勢，鄒穎恒又係現任，呢區就更加有優勢

蘇屋
又係純公屋，新邨，一般嚟講都係民建聯有優勢

你連番自己篇文，起碼等其他人知道之前傾到乜野

一如以往公文袋選美孚三區，白鴿收咗鄒潁恒之後就連埋plan c齋選西九四小龍，民協主要選番15年個堆區加番蘇屋、元州，不過唔選富昌，下白田好似無人選，而上次個傘兵李文浩就跟咗毛we,似會選落去

小麗民主教室就傳派人到南昌中同南，之前傳過姚松炎去番南昌北打鄭泳舜

皺皮佬想輸多鋪甘？
老人區空降仲要咁離地
定係預佢入唔到閘焦土嗰區算？

下白田個區議員好似去返泛民

都係311個排傳過，不過人民力量社民連成日係黃金門口搞街站，睇怕民主動力機制都係依上屆派人民力量去

皺皮佬上屆選置富，都係輸幾百，佢去選會draw西環兵力做電兔
上屆深水埗選得好皆因全部區有票投，正如民協上屆南昌中依然派人，何啟明先贏得幾百

佢最多係中間派，封白田商場單官司只有梁美芬幫佢寫求情信，不過取消授權票同衛星組織資助可能令到黎民主派唔派人去選

輕輕一推，我住南昌邨樓下個民怯應該都幾危！

希望泛民今次可以KO under 老鼠芬果個 死肥仔#k

唔該晒巴打
姚松炎唔會落去選，俾左個肥仔去，尋日見佢派花

果個陳國偉有郭偉誠同佢打，不過個勢行出黎唔得喎，危危地

南山大坑東我覺得55波
係譚國橋冇乜做石硤尾果兩棟樓，但大坑東又贏返陳麗紅

我依家淨係認得何啟明

其他人真係唔多識

不過老人邨預左難打 同埋民協班老餅又唔早早交捧搞到好多區都青黃不接

佢之前同情佔中3子，同泛民搞活動

照道理繼續用大坑東社區中心做票站，個兩座人未必咁神心過去投

哪吒班人夠係區議會反對逃犯條例，同新民主同盟就記錄問題係fb互串

如果係用大坑東社區會堂做票站，的而且確會大減石硤尾班人投票，但如果為呢兩座人係上智開多個票站就唔係咁講法

石硤尾民協救唔救得番
上屆秦寶山竟然輸

大坑我睇住個陳麗虹做宣傳, 舊年出banner就以甚麼居民代表做地區工作, 無政黨人物一齊 扮獨立, 最近睇佢banner就拍住鄭泳舜, 原形畢露, 佢一定係打譚國喬

呢區我覺得最重要都係穩住民協先, 始終民協係深水埗根深蒂固, 但這幾年元氣大傷, 無左立法會議席 又有6個區議員退黨, 我都幾肯定共狗派會乘勝追擊, 想要消滅民協, 而如果民協死左 幾肯定啲議席 組織網絡會去晒建制 全面染紅

所以希望住深水埗既巴打要全投民協

絕對係打譚國僑，但佢啲宣傳手段好old school

呢個陳麗紅其實係勞聯，即係南昌南李詠民啲人

lm 自己住嗰度個民協 地區工作做得唔錯
上次贏到次建制

甄啟榮, 有時佢都會憑良心表態投票, 所以佢比其他有啲近泛民, 最好唔好搞佢個位, 否則令佢對泛民反感推返佢去建制仲衰

區選玩民協呢種幾好

咁憑良心就唔會08年幫梁美芬拉票啦，當年退出民協個原因仲搞笑，就係要求康民署係開咗石硤尾圖書館之後，保住白田圖書館

立法會就...

咁10年前既事講黎有咩意思, 我係講緊最近區議會兩個議案(取消授權票+拒絕撥款比建制外圍組織)佢都企泛民那邊 令議案以12:11通過到

其實真係好似間諜

所以呢區既x-factor就係佢

咁得意，南山邨居民協會就擺明係九龍社團聯會同公屋聯會，而鄭泳舜大坑東個office又係撐呢位陳小姐好恒，真係落重本打譚國僑

好奇怪海盈入伙鄒小姐跟到足，反而呢排凱樂入伙就無乜做野，依家個條街只係得經民聯掛banner,匯壐仲慘，鄒小姐唔見人，我當佢有自己策略

蘇屋由於11年劃界令到蘇屋拆之前個禮義廉區議員個組織仲係度，仲霸埋位開檔，雖然已經第三個人嚟到（第一個謝曉虹-青年委員會委員上次打梁有方失敗，17年中換咗個dab大陸仔，再到18年頭換而家嗰個），希望班居民唔buy佢啦

的確係，南亞村單野的確對佢有傷害，而且今次係條女，佢等得起四年搏你交棒唔成功

九龍社團聯會同公屋聯會啲地區組織=一架車嘅底盤

基本上乜柒左派落去選，佢哋都會支援

不過連唔係自己黨嘅議員辦都有幫手，即係重點狙擊

p.s.民主派冇嗰種好似九社聯同公屋聯嘅組織真係好輸蝕，佢哋係跟住個派系去支持，邊個落區就撐邊個，唔係民主派咁單打獨鬥，選輸咗就走，之前建立嘅嘢即刻會冇晒。

僑仔07年幫重建前徒置大廈的居民搬入美如美映樓

但是兩棟的互委會不支持僑仔

麗閣李炯有無機會翻盤

陳穎欣

點解因為係泛民?

甄生係2011年撐人力
仲唔係泛民派佢做UC

李炯要幫佢師傅基哥收復返麗閣?

15年佢帶住個工聯會(選上白田)反對重建後單位細過原有單位，而且用經民聯個朵爭取連任，你真係信佢間諜？

補多單，得白頭梁係飯民幫佢求情：甄啟榮涉阻封白田商場認刑毀襲擊候判 葉劉求情信讚：踏實盡責

no la,係民協縮富昌調李炯去麗閣頂基哥個位

都啱嘅 富昌輸硬咁濟

條女諗住選幸福定碧匯?

條女後台咁硬，其實都等於輸梗咁濟

幸福留俾民協選
佢自己走去碧匯

匯壐暫時無區議員理正常,因到而家都係得一座樓入伙
人口無海盈邨多,加埋豪宅區接觸選民困難

梁生吸票愈來愈勁,佢又唔係唔做野既人
今年應該冇人同佢爭,泛民已經冇人插旗

你指梁廣昌?

粱文廣

呢條友又係建制派經民聯力捧上位人物。第日老鼠芬退應該佢頂個位

好明顯,2016立會排第二位出選

應該唔係策略…
相關人士都話佢懶

我估佢睇死只係開深水埗官立小學做票站，同埋匯壐凱樂居民登記唔切，不過11月唔瓜，2023年之前海達邨入埋伙，鄒小姐又要「轉區」啦！

鄒小姐真是。。
他上手覃德誠勤力到喊同師傅馮檢基同他建立的網絡比他敗嗮

長沙灣邨Facebook 民協開架大佬

大家覺得啟明連不連任到？

呢度已經有人提番佢係幸福邨個票站輸幾票，係靠碧海藍天官立小學個站先贏，而且幸福個票站311同1125都係輸二百幾三百票畀西環，大膽講句佢只係贏把遮！

佢個區依家人口無乜大變動，311同1125佢同對手開得番差唔多票數，好在對手無換，下屆要培訓定新人接石硤尾邨個新位，忠告佢留多啲區，唔好上咁多d100啦！

咩事

所以我覺得民協真係慘，本來幸福區幾穩，睇番補選票，建制係有優勢。

老實講，我成日覺得佢有份逼走秦寶山。等自己有更多本錢要民協全力支持佢選立法會，加上基哥同鄒姑娘退出左民協，2020有機會佢會出黎選

海盈入伙唔同講法，老鼠芬果個海盈 fb page 係多人 like 過民主黨果個, 海盈係變數，就好似石硤尾邨入伙，石硤尾就淪陷咗比老鼠芬

睇下何啟明選邊邊，但仆街肥仔應該好難輸，自新樓入伙就贏民協成倍

太遲入伙喇，2023先會見到海盈嗰邊真正威力

匯壐選區好似係南昌/富昌邨選區, 現任係老鼠芬 d 靚, 唔知凱樂劃界跟邊邊

秦寶山..
kmh cut 40 果度我完全想屌池柒佢，講 d 野都唔啱重點

你可以睇番選舉管理委員會份報告，舊年12月已經出咗

嫌PDF難睇，可以去
揀左上角>政府機構及服務>選舉>2019區議會一般選舉選區劃界

依家個區叫碧匯，碧海藍天個碧，匯壐個匯

海盈舊年12月已經開始派鎖匙，正正踏正呢期選民登記，去到2023，海達邨甚至長沙灣屠場堆公屋都已經入晒伙，選區又再劃過

其實新嘅純公屋區自從彩盈邨之後黎民主派無贏過，因為保皇黨有個彩盈討論區cyclub,由你交表個下已經聯絡到你，甚至未入伙已經有晒則同裝修貼士攞你信任，唔使等到交鎖匙先係街站撞新居民，黎民主派明知都學唔嚟。

大家睇睇篇文，就知梁文廣會越來越難對付！
古老過時的建制派唔難搞，開明建制派先係最大的敵人，將新加波政治方法引入，香港人被洗腦到只關心民生唔關心民主。

富昌村最近開了街市，我住南昌村連我老母有時都過去買菜買肉，話有冷氣舒服又唔係想象中貴好多，睇來要做低粱文廣這一屆應該比較難。

長沙灣選區冇人討論長社力個李文浩上次有928都差百幾票，今次唔知送中會唔會帶協佢攞翻d票，今次林家輝仲要唔做轉比個空降醫生仔選

btw，李文浩感覺好似完全唔記得佢個選區有九江街同欽州街中間嗰堆樓，上次選舉到宜家都未見過佢d旗，起碼應該都要係黃金個路口度插下旗宣傳下，等個邊d選民識下佢

何啟明唔會咁傻仔走去打肥仔,自己區都算穏啦
陳龍傑都打唔入19 20座,已經輸左一半啦

石硤尾原本係民協大票倉，2007年之前都冇一個正統建制選，民協每次都可以大比數贏。

重建完溝淡晒

佢海盈個 fb page 多人 sub 過民主黨果個，其實已經推算到單單海盈個選票大約係 民 45 vs 55 共狗

個 forum, 民協都有入去

但係玩到成堆保皇黨有自己版，幕後大老闆仲唔係西環？ haha
地區人士或組織
觀塘民聯會
彩盈邨居民聯會
譚肇卓區議員
顏汶羽區議員
牛頭角邨張姚彬
CYClub義工隊
石硤尾邨陳國偉
家在啟晴－梁婉婷
晴朗會－服務啟晴德朗
德朗邨何華漢
安達邨許有為
蘇屋邨陳偉明謝曉虹

海麗楊生有上
所以上次做票王

民主派應該多 d 入呢個 forum 答問題，提供資訊，以收草船借箭之效

點睇梁有方
聽聞退休比麥偉明
但好似接唔住咁

長社力好似有個fb page, 你去佢fb inbox提提佢都得

佢自己認真啲就會有機會
其實差唔多都要出番黎。

點你點睇，有危機都係好事，你睇楊彧夠接得住，結果陰吓陰下連1125都輸緊，不過整體黎民主派仍在蠱裏。

果個路口朝朝都係垃圾民建聯插旗

同佢講咗, 收到意見喇

好想李文浩贏 李文浩4年前第一次選 爭小小就可以贏到條廢閪唔撚做野嘅林家輝
今次佢落多啲力 再希望毛EE 都可以多啲落區幫下李文浩拉下票 講多啲送中政策嘅禍害 應該今次都好大機會做到
加油 李文浩 今年會再投你一票

沙田都唔係，咩香港唯一

元洲居民仲要食幾多年屎

點解覃德誠嗰陣咁穩，依家民協又守唔住？

【區議會劃界】劃界助建制 公屋撥私樓溝淡泛民選區
元州及蘇屋維基介紹

當初以元州邨係蘇屋邨重建接收屋邨而強行合併，而且11年個票站仲要放係蘇屋個面佛教大雄中學，之後放番係長沙灣體育館
所以覃德誠由公屋區轉到私樓區其實已經好勁
當然gerrymandering其實07年已經對民協落手，而當年受惠者係鄭泳舜，受害者係何啓明上手梁欐。

係咪見工賊會想放人落去選 驚比人割晒建制票收皮先傾向返泛民 早排經過見到工賊掛晒banner

佢兩頭蛇左咁耐 今劑終於燒到埋佢身

要不是上屆勞聯有個師奶走黎界票.....
不過過左去就算了
文浩呢幾年幫左好多業主立案法團做野
機會應該再大過上屆
巴打如果有機會見到佢就同佢講聲加油打氣啦
多謝你上屆有投佢

當年網台主持人出錢請人選麗閣單案咪佢地報icac,唔排除有人睇唔過眼幫林家輝

有老闆搵果條友做中間人, 想搵班傘兵同青政去有其他民主派嘅選區參選, 之後就報左icac同上庭做證人, 但係班泛民(范國威, 肥婆等人)之後就拎住呢單新聞話青政同班傘兵係鬼

呢單案有線新聞部已經搭到路，如果未舉報icac就可能搵到幕後黑手

工聯會有冇咁狼，上屆先靠佢帶條友選上白田，今屆想食咗佢個位？

文浩

海麗有一半互委會比禮義廉入侵其實有d 恐怖

話晒民協上次區選最多票兼副主席，唔打佢打邊個？
不過條女都係有陣大陸味~

佢一開口已經有口音啦

佢個班揀相真係得意，班仔堆相同真人差唔多，班女真係差得遠

過咗呢十日，新區預計偏中產嘅碧匯鄒小姐保得住，蘇屋禮義廉何坤洲機會較大，幸福竹筍五五波，其餘似維持現狀。

飯民主派要保過半席位就真係要放水甄啟榮。

林家輝都有可能反佢盤

支持文浩
唔可以俾林家輝同埋個醫生贏

巴打如果認真，我好願意做義工(住碧海)？您住凱樂點都算本區人，打響旗號實有票。我覺得想選幾個都懶到死，勤力D有機

巴打，認真可以請教下文浩
佢素人身份落區15年到而家
應該好多意見俾到你

有冇master先，你見經民聯黃永威扮青年才俊就知有個master(鄒小姐都有)可以畀信心匯壐班人，仲有識定街坊去搶業主立案法團

深水埗呢區竹筍最強，同佢friend總有好處，另外相信你已經到現場，睇個勢海皮塊地王2023都應該起得成，試下協調鄒小姐選六號地盤海達邨。

其餘做區試下搵麥潤培，沙田最多票佢串得起，呢度話李文浩唔係唔好，只不過匯壐係豪宅，唔似青山道單棟樓多。

蘇屋陳銘基衰mug

唔係陳銘基衰乜，而係陳偉明(元洲及蘇屋現任)太強，佢15年帶兵打寶麗同麗閣，結果打底麗閣馮檢基，今年集中齋打蘇屋，而且佢地已經係蘇屋邨入面開office,竹筍會蝕章，一係元洲個位竹筍打到陳偉明顧唔住蘇屋

個陳偉明真係強，元州唔夠打。但係元州地勢喺幾區中間，好重要，唔可以繼續染紅。

竹筍今次搵個廿靚歲嘅後生仔對個建制派大佬都算係兵行險着

呢樣係，原理同北河街街市所屬嘅南昌中同石硤尾邨一樣，一開街站就接觸到幾區街坊，而元洲c1c2兩個地鐵站口位於交通要點而聚到人

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

用得民協服務，就梗係投民協
長社力而家點

之前係F02,老鼠芬動員能力好強,果條友咩野都唔做訓得都羸

依家轉左地址去荔枝角北(上次F17,今次F18)，上次依度係民協條友,今次應該問題唔大. 但係隨離蘇屋果度兩個地頭應該全部都係DAB政府專登劃兩個出來

之前投文浩，成日見到佢係步升對面派野

因為而家元州係之前蘇屋重建前搬落黎，而個陳偉明之前係蘇屋區議員黎，所以倉黎既，打唔入

巴絲打，下圖作為討論方便用途:

其實係咪應該靠美孚另外兩個選區反cup啊（美孚北和美孚南），畢竟上兩次立法會九龍西補選(2018年），泛民在深水埗區只有美孚和四小龍能拿到過半票.....但公民黨嘅地區好似好弱.....

加油

各位，你地住緊果度有冇啲建制區議員黎洗樓？我果度已經有啲所謂義工黎洗樓，又做問卷又送嘢咁，俾我趕左佢落樓。

提下各位，如果係住私樓有法團既，問下邊個俾佢地上黎，話業主立案法團批就話從來冇開會批准過可以俾佢地上黎，如果話主席俾既話就講主席唔代表我，一係就去返主席個單位做家訪同請佢依足程序經業主大會批准先上黎。唔好怕麻煩親自送佢地出大廈。
冇法團既就冇辦法報驚啦。

住屋邨既就問有冇向房署申請，冇就請佢離開同第二日向房署投訴，盡量向總署投訴，邨辦事處啲經理通常偏向建制派

咁做係要班建制派冇辦法評估現時形勢，到底啲風吹向邊一面。尤其係我地深水埗呢區，建制唔係絕對控制晒區議會

各位唔好怕麻煩，而家係非常時期

Push

push
嚟緊幾日派吓傳單講G20 同登記選民有無得諗

Sorry借個位嚟推推文

【選戰必知】幫你釐清香港選民權利 及 整合選舉post

【選戰必知】簡介區議會，點解區議會咁重要？

可以，不過要睇下地區，如果你去舊樓劏房區派G20單張應該冇人理，但去中產區就會有人拎黎睇下，因為都會關佢地事多啲，舊樓區就實際啲派返選登會比較好

聽日 C2 長沙灣 聽講已組隊，呼籲626

我度未被洗樓， 如果民賤聯我會當場屌柒佢送中， 同埋我私人屋苑未必比佢地入黎。

唔你民怯好多年咩？點解會輸，又派包又個樣

成條南昌邨係民怯老巢黎喎，個主席仲係撐民怯添，乜條女入到邨咩？

屋苑就好好多，佢地唔夠膽撞入黎

係老人家個老呢…612單嘢對班老人無乜衝擊無乜感覺包括我老母在內,行過涼亭班廢老仲屌9後生搞亂香港。
條女派好多嘢,好多廢老自己會送上門,加上民怯真係越做越差,你講同法團老友變成有事發生個議員都唔屌法團,咁同建制有分別嗎？所以上屆我先走上來問應唔應該再投佢。
住這種區根本就係要在爛橙爛蘋果中間揀一個,分化的說話唔再講,希望612的事幫到佢,其他佢自己執生

推

有冇人識長沙灣西社區陣線 傑仔？
係咪巴打黎？

乜水，有冇更多資料？

條友做緊普羅 ，之前幫過馮檢基

咁係邊度活躍？

所以有人話黎民主派11月可以奪得區議會主導權，實在脫離社區太耐先講得出，因為過去一個月對保皇黨基本盤其實無乜影響，佢地照投不誤

咁又唔可以咁講，有幾區55波。係有機會過半嘅。

我就唔睇好啦，今日見到他們還派一些政績嘅宣傳單張（其實可以遲幾天才派），他們應該集中火力呼籲年青人登記做選民或參加7月1日遊行...畢竟7月2日就截止....

如果係劉細良話個四區(中西區、深水埗、沙田、葵青)，咁即係打開口牌，保皇黨自然加強防備

（獨媒特約報導）深水埗區議會房屋事務委員會今天（6月27日）通過「反送中」動議，獨立建制派、早亦提出反對修訂《逃犯條例》的主席甄啟榮除批准加入討論議程外，亦在動議投下贊成一票。建制派則因人數不足以否決動議，故在議程時發表聲明，離席抗議。

14名民主派的深水埗區議會房屋事務委員會委員，包括區議員及增選委員要求討論「送中」條例事件及後續發展。動議中指行政長官林鄭月娥在「道歉」後，沒有正面回應民間特別是年青人的訴求，不可能修補民間與特區政府的裂痕，導致往後政府施政不能政通人和，難以改善深水埗嚴峻的住屋問題。

在開始討論前，深水埗區議會主席及副主席張永森和民建聯陳偉明分別宣讀聲明，張永森先回應深水埗民主派區議員指他將大會日期由7月2日改為7月19日，張表示早於5月17日已改期，屬他的私人理由，與《逃犯條例》沒有任何關係，強調從來沒有企圖阻撓召開會議。

張永森又指，他有份參與的十八區區議會主席聲明，僅是支持政府直接遞交立法會大會審議，而非停留在「雙胞胎」法案委員會中糾纏，他們只是支持程序而非修訂《逃犯條例》。他又稱制度需要長時間建立，摧毁制度則兩星期已經足夠。

陳偉明則稱行政長官林鄭月娥已經道歉，認為香港社會未來要向前行，在房屋事務委員會討論《逃犯條例》是不合理和違反會議常規，質疑反對派「借題發揮」，沒有聚焦在房屋問題，超越房屋事務委員會的職權 。在陳偉明宣讀聲明後，所有建制派委員離場抗議表達強烈不滿。

在建制派委員離場抗議後，委員會主席甄啟榮表示，根據會議常規，主席可批准認為合適的議程，14名民主派委員提交的文件中內容有提及房屋發展，符合委員會職權。他又指修訂《逃犯條例》影響深遠，任何議會或委員會的主席應採取寬鬆的態度處理，以回應市民意見。民協江貴生在簡介文件前，一眾文件的發起人為在抗爭運動中受傷的抗爭者和死者默哀30秒，主席甄啟榮亦有站立。

民協何啟明認為，對是次動議需要在房屋事務委員會討論表示失落，認為應在大會討論，但奈何多次與張永森主席溝通不果。他又斥張永森將7月份區議會大會改期，要全部區議員遷就他一人。對於張稱十八區區議會主席聲明只是支持《逃犯條例》「直上大會」，何啟明斥是狡辯，今日亦只是因為不夠票數否決，故選擇離場。

民協譚國僑對張永森無動於衷的態度表示失望。民協增選委員李烔在發言時哭泣，表示自己為一名父親，自己年僅7歲的兒子也詢問他警方為何使用武力，自己也不知如何回應，望特區政府盡快回應訴求。民協衛煥南議員認為警方在示威現場的指揮官和高層決策不當，導致香港警察和市民處於對立面。他指自己三歲的兒子雖未懂性，但看見電視畫面時也會不停大叫「走啊」，斥建制派是「家奴」，又拍枱表示自己非常鄙視這些民選議員。

民協梁有方稱「功名利祿使人變為禽獸」，批評張永森利用各種行政手段阻撓，又諷現時特區政府運作「半身不遂」，仍不願意回應社會的不滿。

動議內容為「本會要求政府回應下列民間訴求：1.正式撤回「送中」惡法； 2.撤銷暴動定性，釋放612「反送中」抗爭被捕人士；3.成立獨立調查委員會，全面調查612「反送中」事件，重建政府和市民的互信；4.儘快重啓政改，落實普選行政長官及立法會；5.林鄭月娥及相關主要官員問責下台。」，動議人為何啟明，和議人為梁有方，臨時動議最後以14票贊成，無人反對及棄權下獲得通過。

最後，何啟明議員在會議中唱出「Sing Hallelujah to the lord」，鼓勵各人面對困境，要保持心境平和。

記者：何嘉兒

Source:

張永森今年唔係仲想玩多屆嘛，中過風喎佢

長沙灣F02區
今年長社力再選應該贏
上次輸好少 又有人介票

深水埗暫時有
F05 南昌南
F06 南昌中
F24 又一村

3個白區

F24要D專業人士出來選先得....F05同06泛民係咪放棄左？他們往往協調得很慢⋯⋯就算有心嘅素人想阻止自動當選都只有很少時間做宣傳....

一齊？

f05之前兩屆神州青年服務社選過，應該有人頂住
f24傳過有公文袋
係北河街街市差少少

F06收到風有人落

係facebook反自動當選運動嗰個定其他？

又一村最好揾公民黨選
上次社民連之前民協
始終都係中產區

至憎西門梓敬

on9仔一個
立法會係非建制票倉
如果肯派返啲專業背景選
肯定蠃

甄生仲係唔係經民聯？
點解今次反修例咁落力？

公民黨／公共專業聯盟最適合
原來 G09 九龍塘已經 N 咁多屆係自由黨自動當選

留名

舊年白田邨拆商場已經「反咗面」，仲助攻飯民唔資助衛星團體，同取消授權票，睇落今年會放過一馬

江湖傳聞已經係民主動力留咗位，但無寫明邊條友

如果派專業人士我覺得有機
唔好再派基層政黨選

我希望唔係周嘉發
上次輸到仆街
社民連唔啱中產區

再講多次係公文袋留咗個位，但無寫明邊條友，而且得幾個月空降，應該少票過周嘉發。

都好過無啊！你要個mud師mud師放棄他們專業人士嘅人工來選區議員唔係咁易ga!

依家個問題係留咗個黨名唔派人，咪即係生人霸死地

富昌邨個位朋友好似出咗街站，我有冇人可以confirm?

已經開過，今日夜晚都有開

F06 應該係依個妹妹

gum F05 同F24呢?

明報有報導f24係個大律師
f05傳聞好似竹筍會派人

呢幾日摧淚蛋放題，禮義廉龜縮，相信會借191億派糖鞏固既有票源，可惜黎民主派未有咁快落區打防疫針。

琴晚美孚街坊係橋低算係咁，不過都係中咗非法禁錮嘅陷阱，下次各位要小心。

push 因爲提名期已經開始...

有冇人confirm到黎民主派南昌北(鄭泳舜個位)係咪有初選？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

請問有冇精讀?
因為本人真係有啲唔太熟悉..
但係 我知道唔可以投錯票

你住邊頭？

facebook街坊會有post,不過下白田亦都有人揀番現任甄啟榮

黃金

唔該曬

F03區，你住黃金小心夜晚鄭泳舜拍你門，我阿婆住2座俾人拍左門

私人樓法團畀就可以洗樓，三無大廈更加唔洗講，所以政府一路都話大廈管理好重要。

黃金個法團同佢好fd

F12 碧匯 3 馬愉生

真心問深水埗究竟有邊啲可以?

要睇你住果區有咩候選人喎

今屆連街市檔口都貼少咗海報，真係咁鬼驚裝修咩？

岩岩經過陳麗紅街站，
有狗車經過，派單張阿姐大叫警察加油，好大聲
之後隔離有另一個阿姐提醒，選舉唔好講呢d住

大家識做

長沙灣 林家輝唔撚撈？
換左件唔撚識既選

唔想臨老先輸俾個o靚仔
上屆都差少少收皮

下白田4號方智龍
有教主endorse，唔使諗啦

果班大媽